don’t text him

用最安好的距離

ok 忍住左

未會牽手的距離

凝視近在前方的你

嗚嗚嗚嗚 哭了

唔好再犯賤
明知佢唔會理你

I got new rules I count em

u aint getting over him

放肆跟我一起 連沈默光陰都可以很美

每走過一步我都開始留戀 留戀街燈 小店 你的背影